中大學生會注意：689開到聲想你哋分化，做大台，公投，談判

敵人想你做的⋯⋯⋯⋯

推

凡是敵人擁護的idea...........

不過現場環境極高污染
希望聽k Kwong 講撤離

不分化

要守，都要拉清潔組搞搞
總好過咩都唔做先
起碼可以緩和些少

廢事複雜化，核爆都唔割蓆，keep住團結條抗爭路就好易打

其實清唔到

咁唯有盡量減少駐守人數
輪班
遠離條穚
全身包冚
身體現異常必須走（但有已經遲）

可以的話揾醫生定期檢查

人地係暗示解放軍入中大呀

仲有撤乜鳩姐, 人地都未出招就自亂陣腳, 咪再做散水撚得唔得

附近啲雀蝴蝶死好多
無數巴絲講感到不適
嗰環境極毒係不爭事實

Tommy仔睇得仲通過啲連登仔

高質

我知一定清唔晒
但點都要搵方法改善個環境
好過咩都唔做
一步步黎，洗地、清潔建築物排氣管道
仲有搵有相關醫學知識人士駐守等等

唔知得唔得？

Tommy講得好！
各大加油😆
不完美 但可做得更好
大家都想保護大家
繼續努力

不割

K Kwong:

【唔好自己清。唔好自己清。唔好自己清。】好友想俾錢自己組織一隊清潔隊，清潔馬路，(因為$就捐咗，但想做多D)。

STOP

1. 如果CS同二噁英已經懾係馬路罅，最多係經車軚帶去香港各地，基於 dilution effect 及 sola dosis facit venenum (The dose makes the poison)，其它地方影響有限，起碼比TG災區少好多。

2. 如果你只用水噴D罅及四周牆壁，D CS同二噁英會俾你噴到周圍都係，自己由口鼻皮膚吸返。

3. 如果你用1分水1分甲醇(methanol)+哥士的(NaOH, KOH) 去水解CS，D CS會分解，但二噁英唔會。甲醇好易蒸發，你吸咗甲醇蒸氣，身體會將佢變成更加毒同嘅甲醛(methanal)，死快D。冇防毒衣同防化武豬咀，清潔唔到。

完美

原來攻學校就係為咗整個大台俾大家, 多謝晒